[A/L]De:Lithe 王道協力RPG

一開驚就十抽 輕鬆刷

首抽最高UR

維護緊

UR有分金同紫

排出確率
・冠詞装備:0.5%
・UR装備:1%
・SR装備:3%
・HR装備:15.5
・R装備:80.5

維修緊？

維護到兩點

卡係loading 0%

我都試過卡0%或者1%，重開幾次唔知點解就正常

刷裝定刷人

裝

刷唔岩要del game?

本身都卡，掛左佢係度等左陣就無啦啦裝完

冇得轉英文？

我見個app 又話日文/英文既

Iphone need

好快姐，一兩分鐘一次

冇wifi 番屋企先刷

android刷清data就得
ios就要重新down過

有冇識日文既人幫拖
有冇得轉語言

全日文好難搞 ， 雖然好想玩呢d， 但睇唔明
再望埋佢分兩隻鑽 都係睇定小小先入坑

日本game啱啱出應該無英文

刷成個鐘都冇勁武

是但一把UR 武就開啦

開左個公會叫「時代革命」

有興趣無課輕鬆玩既玩家入黎一齊Hea 下

An機清完data入唔返驚

點入公會

全日文好難呀

咁快 仲未開波刷

原來金同紫都係冠詞武
金pvp 紫pve

same
要重裝

0.5%
首抽唔係唔出咩？

出

急住想試哂佢所有系統先

係咁重開都係0%

地圖最右邊行到盡，ギルト就係公會

試下遊戲標題清cache

刷唔到

算啦，隻驚睇落都幾肝
新屎坑試下就算

唔得
我件UR

一開始入去就刷首抽？

刷左兩次就出左UR金

揀完男女角。之後抽果下？

係遊戲標題清cache只係清下載資料，唔會刪帳

可以刪帳就刷爆佢啦

都唔得

YES

試下比佢0% 掛10分鐘，我頭先都係咁得左

好玩？

畫面幾靚囉，日文睇唔多明都唔知玩乜

有無機會出2UR?

有

一開game已經係首抽？

佢呢隻主要係控sp 出技 ，非回合制

協力推主線，仲有好多款地下城

官方Twitter 話黎緊會有40對40 GvG

好唔好玩就要試下打高難度d既關先知

其實都係掛機刷寶game
勝在個畫面靚 手動玩實肝到仆晒街

其實要刷咩先係最好
咩係冠詞裝

想玩遊俠就唔洗刷首抽

顯示係 0%， 其實安裝緊

背景有紫/金色光

睇個系統就知，武器要沖, 升lv, 升技, 裝石
都未肝刷首抽都刷到仆街

之前有出過類似 最後都係日日開住個模擬器掛
但新game咪玩吓

大家係咪刷到先開波

樂觀d諗， 無課都可以一身神裝

隻隻手遊都係咁啦 仲未睇透

我玩好lag，有冇人都會咁

用緊lg g7+, 部機嘅spec照計冇可能會lag

感覺好似LAST IDEA

所謂神裝咪又係平民，睇下app store張圖件件都又金又紫，冇驚玩先刷下

聽講會鎖區??

冇喇，刷到壞咗

又維

刷緊就維護

首抽刷左2件UR 之後20抽0UR又要刷過

我3UR 之後主線打多20抽都冇，機率超低

又維，我仲刷緊

冠裝?

開始刷

維護完機率好似高咗
都係未見金色

兩UR武 開唔開

我del咗好多個，兩把武有咩用

技能唔同

升兩把要好多素材

見好少人用法

玩都未玩到 好唔好玩

一般
因為抽左UR武...主線轟落去
未見到連機有咩好玩要素

唔好玩
普通掛機驚

好快厭 D機率重要咁低 最多玩1個月

隻game啲content應該去晒中後

隻GAME主打共鬥,但有PVP場,玩冇人會玩奶媽
只可以講係加左共鬥既大陸式免洗GAME黎,鬥課戰力高

算

開左個盟, 叫光復香港, 自由加入制, 有興趣可以入黎

今日嘅新垃圾驚

咩黎

徽章戰士，已經del咗

得20個位，要升公會lv 先多d位

有無巴打係用左日文名入「時代革命」？

咩名？ 我驚我踢錯人

點刷首抽

我一清data佢入唔返

要成隻game del

IOS就要del game再裝
呢隻算有良心 入GAME都唔洗DL野 一開始就抽 都算快

突然間卡loading刷唔到

我an機都要

入唔到game既

隻GAME要用VPN?

唔洗

load唔倒

點樣load唔到倒?有無圖睇

一開game就係

係死ser定點，我用4G/wifi 有冇vpn都係卡住係咁轉圈

and機？係咪game file出左問題啊

ios, 你試下熄驚再開睇下入唔入到

試過晒，ios卡住依個畫面

我都試過晒，係想佢試下熄咗係咪仲入得返

佢出左公告, 有部分人登入障礙, 調查中

咁夜晚再刷

刷頭10好難出雙ur 但刷30抽又刷到2046
而家重要死ser

同埋冠裝d數值都好似差幾遠

要刷到冠裝UR先開

刷到之後廿抽炒哂又刷過

兩件衫

刷到全套ur先開啦 1% 你覺得之後會中咩

刷全套冠UR

我另一個ac 2件UR武 2件UR防具，但都係想刷把冠武

左邊神盾

刷左成個鐘都刷唔到一件UR 武, 屌

UR好易刷，係冠武先難
廿幾抽炒晒，SR都冇

冠???

係，已del

有D唔係冠裝但中間都有閃電係有咩分別

冇留意，我剩係睇係咪冠裝

一樣都係冠好似係

唔係金底紫底有漢字喺前面果啲先係咩

模擬器唔識刷首抽

終於刷到冠武
有冇團入

其實隻驚唔多好玩

棄了

其實SR同UR數值差唔多

其實神字頭定天字頭勁d?

開左新公會LIHKG

歡迎各位巴打

所有有冠名行頭既武器第一個字

魔C
其實我有刷過天字頭既SR武
我估神字頭勁d 因為未見過

唔見有

終於刷到UR冠武

唔係咁易升lv, 要靠全公會既人解任升

因為岩岩踢左d 無on 無貢獻既人

刷咗幾耐，有冇防具？

冇防具
30-40次掛

未見過冠武UR

原來都有SR的

HR都有，好似食同一件可以升

終於玩得 唔知頂唔頂倒一個月

仲要有2件防具，我得一件已經唔夠打

打到邊先 我岩岩先開始

打塔打到20層已經訓低，主線打到第三章要升21Lv先有得繼續打

47xx防打3-1-5已經開始頂唔到

幾多戰力

5萬9

原來入人地場 禁忌之島升超多

公會叫咩名

輔助裝備同飾品都可以裝石

點先可以自己開個經驗關 要打到邊

我都想知，點打到果粒嘢開場

咁我都係入人哋場，留返啲石抽嘢算

卡第3章最後一關 有無人一齊打

協力game但咁少人玩 真係無咩癮
而家7萬幾戰 好難升上去

有冇人知點升戰力
邊度可以打升級素材升裝備
而家攞住冠武都過唔到第二章
好頹

抽到隻金手，不過唔係UR

幾戰

隻game等收皮 開左game之後抽SR都好難抽 lv又難升 裝備又難升

仲有無位？

終於過埋第3章

7萬3

有位 ，search 時代革命

好難升 唔刷經驗關真係要掛成日先得幾LV

個組隊系統有啲垃圾，好多打完掛咗喺度

團長 已申請
請加，新手求加

加左

請問金背景UR一開始嘅十抽會唔會抽到，定係要過咗教學先會出？

唔係留黎升塔？有咩派？

2lv要用973MP

4lv公會 4DG 仲有幾個位申請之後留ID

名: Migiwaaa 20LV

好玩?

職業技真心on9，技能點已經難儲，仲要廢過武器技

抽咗全日最好都係1紫ur武+1黑ur防，同埋1個4黑ur 。金色ur只係抽中一個防具

我見無人玩槍

排行都係2轉法.58LV LOL
WHY

我見有 雙劍難抽

轉生開左女角 升緊戰 法各 20
留哂石 開槍職先抽lol

申請左

有d廢

終於過咗第4章

見到盾奶想重玩，打得補得，隊友唔死就贏

卡晒關，技同裝都好難升，經驗關升得幾%唔想打

無課，我手機驚零課金

I’d:皇天擊殺 一轉20lv法

卡左2x lv 點可以升咁快

申請多次

你地有無lag

隻驚最高畫質用 iPad Pro 玩都會lag，開高就得
入場間唔中lag 要重開

盾奶係指拎劍盾學補技?

我要盾啊

刷金或紫盾

都未刷到
舊帳儲1200石再抽

刷到喇

升得咁快 49LV

1001有無人知咩事

好多人都係咁
我都係

多人開場啫，依家少好多，新ac都好難升
好多都同團刷或者開新ac刷三次（官方已經出咗公告話可能會封）

無刷都BAM

入咗人哋場都計就好多都bam

molamola仲未入得番，4dg全軍覆沒

我新舊ac都入到喎，係咪部分人先係咁，可能有石賠

但我ac琴日先開..剩係玩主線乜都無做過..同埋入左4DG

係

基本上應該全部都無刷最高lv都係我35

刷把黃武都刷左2日..真係ban就唔L玩啦

太無聊 DEL了

全部復活

盾奶新ac 入團
ID: 戰士

申請多次禁錯

申請ed

收左

更新完課金經驗關好少入到場，升唔到lv 又冇得推圖挖石

第5章好快卡boss關，過萬防都打唔贏

頭先搭順風車升到30喇

時代革命gmtop係who，果時刷經驗成日見到佢，佢雙劍刷到51

新手入坑
請問周回有無全自動架?定必須要撳一下入房先可以繼續?

原來又係你

有...但係只限你打過既關

新人一問
有無技能樹 推薦？
上網未搵到攻略

多數點下面個行

唔該

已申請

多咗好多補師，入經驗關一隊有3個

又係你，成日刷

出技個動畫途中係咪都會斷技，武器招補血技成日補唔到

係，組隊有補師應該過到，我未試

我果招自補嚟，唔通咁都計命中

有一把 UR 天叡杖ラディスメント 一把UR 天誅杖レイヴァリッド
可以愛黎做乜

公會升左lv 多左幾個位

咩名?

4DG

中兩把UR冠武咁勁

未夠lv

唔知點解剩係放到依把

單手扙同雙手杖分別?

零課
第一把UR刷 第二把UR今日派石抽
防具仲係用緊HR咋陰功

呢啲先叫勁，我得一把
防具可以合SR用住先，抽抽下就有

39lv咋，好多蠢人成日做房主就解散，換房主分分鐘打多幾場

你點打贏的
我42lv 10萬戰打唔贏

5-1-26 果隻boss，補師ac主線追返但都係打唔贏

Boss係咪防混亂，仲諗住學咗新招打得贏

呢關好奇怪，開auto點都輸，熄咗auto企定定唔郁反而贏

你升邊招被動技？

過咗第5章

時代革命個邊仲有幾多個人玩緊

之後要57

時代革命仲有活人不如grp過黎我到